有冇人試到喺網上續到行車證

最近整左個電子證書諗住網上續行車證但次次入完人名車牌都話咩系統繁忙即唔到落去 係咪無入返工唔L比人上網整

可唔可以預網上去整

覆錯

九月頭試過 ok